打機會課金嘅巴絲麻煩入一入黎

話就小弟最近玩緊隻手機game 前幾日用apple pay課金
屌你點知課完收唔到啲點數同其他裝備 咁上去佢Facebook專頁messenger 佢
佢話我用apple pay比錢個網絡有問題 叫我cap返張單比佢睇

咁我send完比佢點知間仆街公司話淨係可以比返啲遊戲入面既元寶我 其他乜q都冇撚哂 本身我買佢個package除左即有600點之外仲可以每日拎多100點同埋有埋其他裝備，屌你老味你個收費系統有問題點解要我呢個消費者負責？

即係我去旅行社買哂機票酒店包每日早餐同交通，點知你同我講我用你個收費系統比錢個陣有啲lag,搞完一輪比哂全數你同我講淨係可以出張機票比我？
你點撚樣做生意架 G妹遊戲我屌你老味
屌佢而家仲要唔撚覆我

而家已經冇再玩佢隻垃圾game 但條氣唔撚順
想問各位巴絲網上課金呢啲可唔可以去邊到投訴？

消委會有冇用？

apple冇得退咩

直接apple 退錢

想問下咩game

冇得退喇 初頭條友話會退返啲點數比我 但冇得啟動遊戲啲活動 我以為佢會續日計返啲點數比我 佢又冇解釋冇得啟動啲咩活動 我on99咁話好 點知到最後原來得600點 其他乜q都冇 有冇得投訴佢誤導消費者？ 個陣打到興起唔記得問清楚

呢隻垃圾鎮魔曲

有得退錢:o

咪再玩呢間公司啲game 推到佢仆街